再冇人支援金鐘道就會被包圍

之後就全敗
要出黎去中環灣仔反包圍啊
我地未輸嫁
希望呢個post可以send得出